有線寬頻賣盤告吹

Source: Now新聞

alibaba 都唔想要呀，奇妙電視都無喇

好彩
有線新聞暫時唔會變下個CCTVB

竟然cut到有線

狗倉講明唔包底

遲早變亞視又要撲水

都執啦，變唔變又有咩所謂

最尾個句，意思即係等收皮

直接執柒左佢啦

只係報道形式、畫面規格貼近大台

有線新聞好高質

九龍倉都cut唔到有線

係

起碼到時奇妙開台 有得睇下有線新聞

姐係做執笠？

依家返屋企開電視都係睇有線新聞..
連有線新聞都無埋...
返到屋企重有乜野娛樂...

留係香港重有乜意思.

wiki買？

HKTV出手？

有得考慮咼

唔係即時執

要睇九倉個承諾期到幾時

即係執笠

奇妙電視係獨立公司申請喎，資金都唔同。

要賣一早可以賣啦，我覺得九倉佢地獨立投資者未必諗著賣。

個個月蝕1-2千個

唔頂得好耐，嚟梗應該會有栽員潮，節流先。

即係燒哂餘下資金就game over
除非有新投資者

狗倉之前先賣左電訊，而家連I cable 都唔要，電訊業正式玩完

上年都話負債6-7億..

年年蝕兩億

1097供股咪得囉

2億對九倉黎講係碎銀
我諗真係唔想玩

奇妙係有記子公司，唔係獨立嫁。
當初入紙支請都係有記代表佢同政府入紙

Hktv做咩唔出手

等下屆特首上台掛
btw hktv4月搬廠

今次直情講明全線走鬼

都好正常，全部業務賺又無咩理由留蝕本生意

後尾唔係了，所以先出到牌。

2016年3月9日，九龍倉集團主席兼常務董事吳天海表示，奇妙電視已進行股權重組以符合《廣播條例》規定，將會提交相關證明予通訊局，再由行政會議作出發牌決定。重組後，有線寬頻於奇妙電視的表決權不多於15%。

賣唔去，又唔投資，想點

賣多幾間樓錢響到

法律上兩間上市公司，唔投資又吹佢唔漲

我睇隨時慘過亞視，連有版權賣比人嘅節目都好少

有線寬頻:已收到九倉不再提供資金承擔通知

港交所原文:

呢兩年仲洗多過億玩高清新聞台，真係揼錢落海。

垃圾到連中資都唔要

咁咪執硬

大佬呀佢最多人睇個新聞台每日得廿幾萬人睇
即係得一點收視
你要唔要呀？

放返個歐聯出黎

終於有歐聯睇

我岩岩先開始享受有線班講波佬同歐聯

真係估唔到有線執笠，雲加都未拎到歐聯！

你會唔會掉番轉

係大台抄有線

有線就抄外國

買收費電視做乜

唔包奇妙電視我依家先知

即係俾樂視 now

轉做ott，唔使交牌費，唔使俾人管

睇波慢好多

Now唔該拎左歐聯先講

仲有1季合約係有線度喎
點拎到呀

買嚟做咩
又唔係免費牌

跑馬先大鑊，人地跑完佢仲係閘後行圈心悅仲報緊邊隻馬落飛

仲要係反共台

奇妙唔係?

夠鬼呢啲財大氣粗搶咩
歐聯咁受歡迎樂視實搶

收費台最高收視都係得4-5點
仲要係2002年世界盃全民裝有線嘅年代

仲有錢咩

啱啱醒唔起佢哋有奇妙
不過而家換特首自己又申請緊個牌
好多嘢都係未知數， 比我都唔申請住

再冇人出手買，佢地可以搵定工

好多做咗過廿年，有公積金走！

MPF 果班梗係等遣散

廿幾萬view=1點收視
btw有線唔係反共台，佢只係講真說話既電視台。除非你用中國人思維，批判少少就等於反共，咁我冇野好講

拆散黎賣
寬頻賣俾hkbn
奇秒電視賣俾hktv
收費電視賣個歐聯俾letv

有無得諗

奇妙電視拎唔到大氣電波頻道

依家係要本身坐大廈有有線電視覆蓋嘅樓先睇到，除非有大氣頻譜，否則齋要個免費牌照係冇用。

有線新聞免費播既話

實多人睇過無線83

港鐵車廂電視都要睇埋cctbb

屌，啱啱想講，之後播乜春！

叫港鐵買左佢囉

狗衝電訊應該上年年尾賣左

依加就算有人買

都難保會唔會仲咁敢言

巴士就黎拆電視, roadshow可以轉去港鐵車廂播